(26) 有冇巴打揸Aprilia

Rsv4/ Tuono 好車一部
但街度真係好少見其他人揸
呢個牌子喺香港始終做唔起

淨係見過部二衝rs125

曾經都揸過

好唔好揸
撈缸嗰啲會唔會好煩

都幾好揸 細車好靈活
佢呢部唔洗撈缸，直接有個2T油壼倒啲2T油落去就得
不過揸兩衝保養係麻煩些少，但係嗌轉嗰吓都幾爽

遲吓出RS660

呢部睇youtube 啲review全部好正面
啲電子嘢仲多過RSV4
香港岀咗價錢未？